四月去北九州，行程求狠批

黎緊四月尾去, 想大家比下意見

Day 1 . 中午12點到, 住福岡
太宰府+柳川
Day 2 住福岡
行outlet
Day 3 住大分
去阿蘇山
Day 4 大分
昭和之町+真玉海岸日落/ 原尻瀑布
Day 5 由布院
1泊2食
Day 6 福岡
中午返福岡
之後行 天神地下街+博多運河城 +室內棒球機
Day 7 福岡
門司港+小倉
Day 8, 5點機走
Hea shopping + 執行李

買5 day pass, day 34567用

個行程OK嗎

同埋想問下阿蘇值唔值得去？
因為由大分去阿蘇都要成3個幾鐘
阿蘇d交通又好似唔係好密
之前睇個遊記話去草千里
架車滿左人搞到要等下一班車
但遊記話一班車相隔成個幾鐘

定係抽走阿蘇轉去軍艦島好？

我二月尾去 原本都諗住去阿蘇 但早幾個月又爆過 好多都封左 去黎都冇咩野玩同睇

我有兩日去廣島玩

都係四月尾去九州
考慮緊去唔去阿[/size=4]

考慮緊去唔去阿蘇
D景好正咁